
                      Excelente!!!. Un clara muestra del amor incondicional, desinteresado y sincero que te brinda un animal, en este caso un perro, a cambio de absolutamente nada. Si tenes una mascota, posiblemente, vas a amarla y valorarla aún mas después de esta película. Emotiva y tierna a mas no poder. Una joya.
        
            